我敢講大部分連登仔都做唔到依個簡單動作

想告誡下大家
真係唔好玩太多電話
多數做唔到依個動作都係右手

極大部分做唔到既人
當你右手嘗試去做依個動作時，橙色圈都會有舊肉腫起哂，用力捽散舊肉喇，捽散佢痛2日起碼鬆到1星期

捽到同左邊差不多就得，你會發現左手做同一動作舊肉細好多

BTW 真係統計下 做到既做唔到

曾經做到
啱啱發現做唔返

捽完麻煩幫手推

日日揸十幾個鐘電話 但輕鬆做到

係,依個真係簡單動作
仲要個個左手都做到 右手做唔到

骨格精奇
成日運動？

是咪即係舊斜方肌

5：2
有無咁多成功人士呀

係呀 不過隻手打平其實露唔到出黎，好難按

我發現依個動作係將個腫位最暴露出黎

都唔係成日運動 可能後生掛
不過做到嗰下覺得個膊頭同背脊好爽

兩邊都做唔到 點搞

有做開GYM個背有返咁上下都做唔到啦

以前唔得
自從膀頭傷過 之後成日拉根
依家無難度

我意思唔係差少少咁簡單
好多人右方只係做到直角 上都上唔到

屌 連登仔真係全能 17：3

即係張隻手屈去後就叫得？

勉強做到 不過唔關膊頭事 係手踭拗到痛

其實不難.jpg

捽鳩走個腫脹位
唔好寒背好重要

樓主太睇少連登仔

我屌你地咩 有無咁健康呀 21：4 now

好易做

我做到啵兩邊都得
利申 有跑步打波 可能關節好少少

食佢得唔得

我訓係到用電話 唔會有呢個問題

我隻手好長

左手就得 右手唔得只係啱啱好掂到

我見好多人右手盡頭已經係咁

原來講緊下面隻手
我以為要兩邊要掂到先得
咁我兩邊都得啦 有幾難
老人家就難姐

唔得同痛左好耐, 係腫得幾勁, 搵左好多原因, 多謝巴打

可能我it狗，我身邊超多人唔得

兩邊都得

要捽幾耐

我左手用電話
右手先做唔到你個動作

左手喺上唔得，右手喺上輕鬆

輕鬆做到
除左返工時間
多數都睇手機hea
利申 做開瑜伽

做到一半點計

咁唔知喎，不過我見9成9都係右手做唔到而唔係左手

我做到

我手指掂掌心都得

左手得 右手唔得

握埋手都仲得

唔知呀 不過自己捽成效無咁大
捽下先囉 我唔係專業嫁

做黎做乜？

樓主你個統計唔係測試我哋既柔軟度，係測試我哋嘅誠信

唔得

唔該樓主

你背勁weak

完全唔知有咩難on99關咩手機事

屌你啦懶係似是而非咁關電話撚事咩
就算係真我寧願玩電話都唔做呢個動作囉,戇鳩

其實係點解？
我小一時係右手做到，左手做唔到，而家都係。

左手輕鬆
右手岩岩掂到

我左手得，右手唔得，點解？

兩邊都做到 咪撚呃正評

樓主你沖涼唔洗背脊？

我都係鳩估姐 如果唔係點解個個都右手做唔到左手做到

個個都係咁

右手做唔到姐 我用左手做

除咗捽散佢有無拉筋動作可以拉返鬆
唔識捽

左右手都做到 但feel到右手差好遠

中學嗰陣右手已經整唔到依個動作

兩邊都做到 但係右手明顯緊啲

sor 連登女做到

我都係拉左好耐都唔識
無進展 果日拉拉下禁落去 痛到我仆街

兩邊都得
不過右手係辛苦D

純粹係因為主力手係右手

右手長期用力就係咁

肌肉長期收縮 冇可能一下就可以放到盡

上面講gym撚做唔到係搞笑 拉筋唔夠渣

拉筋都係運動黎架 唔好睇少 skip左呢part

你右手做到左手做唔到反而好少見

做到咁點?

呃正皮

無難度

你背勁肉酸

唔關手機事
有幾個原因
1.你出力手係右手 右手肌肉係會硬啲 你平時唔會點拉筋 你話玩手機真係好少因素嚟
2.做運動（練肌肉）個啲人都係多數做唔到 咁撚多肌肉點做？
當然啦 都市人都好少會拉筋 啲筋係硬啲

右手喺上邊就得，左手喺上邊就差少少...

用右手玩開電話

一隻手得 一隻手唔得

P牌仔表示做到

日日練習刷背脊 輕鬆做到

沖涼唔使摔老泥㗎咩？

兩邊都得

但左手輕鬆d

其實關玩電話撚事咩

左右都得
利申跳開舞

右手係上面做唔到
但左上做到

Ps 我用開左手玩電話

做到晒
樓豬快啲睇醫生 唔好打咁多飛機

手長瘦撚咪做到囉弱智

其實唔關 似左右坳多d

右坳但左手玩電話
做唔到右上

反手r背隻
正手r左背

右手玩電話但由細到大都係左手做唔到 右手做到

x2

一日㩒9個鐘做到

練緊水拉筋做開呢個動作嘅強化版
要全部手指扣實曬 然後個身向前烏低90度啲手指仲要唔可以鬆開 右邊膊頭痛到仆街

其實幅圖條女都幾廢 得啲手指尖勉強掂到

仆街 岩岩試完發現我唔得

個幅示意圖係左手定右手

有冇解決方法
我係想拎上去嗰陣發現膊頭正前方好鬼痛 好似想甩骹咁
真係好似得直角

常玩手機
做依個動力有助鬆筋
留言推

same我都求緊

一邊得一邊唔得

兩邊都得
利伸唔做運動

巴打求到tag一下我

其實係咪唔關用手機事
可能係右手用得電腦多

練大隻左之後做唔到

肉都可以捽散
肉碎？

獄卒

咁樣都唔係叫有返咁上下喇喎

舊背闊咁大頂住點做啊

呢個角度我淨係掂到手指既一半長度
但另一邊就掂到手掌最底關節位

咪拉筋唔夠囉

D真大隻都講係拉筋唔夠先做唔到

不過我諗大隻佬要拉既程度實多好多

右邊bicep, lat同post delt頂撚死曬

乜料 舊屎上體育堂啲熱身嚟㗎喎
係咁撚難就唔會叫人熱身做啦

頂你
我左手做唔到
右手無事
但我係用右手打飛機架喎

㩒錯
2邊都做唔到

你講緊我

做到但手臂痛姐係點

有行開山 游水 可以手掌心貼手掌心

樓豬係咪認為自己做唔到其他連仔都做唔到

左手做到右手做唔到
但我用左手揸電話喎

佢個背向天

十八歲已經做唔到

由細到大都做唔到
都未撚有智能電話唔撚關電話事囉其實

勾到手指冇意思
要手拖手先得

食佢唔會加你智力wor 巴打

小五左右已經做唔到右邊
宜家兩邊都唔得

做到, 樓主on9

日日拉筋 輕鬆做到

左右都得
仲可以屈低身拉埋筋

電話唔離手 兩邊都做到

有冇片睇呀
捽邊舊先係?

lm

做到, 但你講得啱, 左手做輕鬆過右手好多

瑜珈好正 開完背成個人鬆哂

左上右下既話中指惦到第二隻手既手掌
右上左下既話中指惦到第二隻手前臂既一半

兩邊都輕鬆做到
我係咪唔正常

左手輕鬆做到
右手勉強指頭扣住

輕鬆做到

做到喎

都做到 左手輕鬆d

左手輕鬆
右手夾硬

由細到而家都係輕鬆做到
冇運動

2邊做到
24小時㩒電話
沒有運動
其實唔難

有無人可以幫我拉根

中學時熱身係2邊都手指掂到
右手係下面真係屈唔到上去

真係做唔到 左手就得

肥左之後就做唔到

大鑊 我可以握手添

實驗證明99%連登仔睇完post會照做

雙手都會玩電話
但由中學開始都係右手得 左手唔得
到岩岩都無變過

應該同沖涼習慣有關
睇你用開邊隻手捽背脊

左手喺下面反而難啲做
之前跌過嚟扯唔高

其實唔難

關玩電話撚事咩.

之前問過醫生好似側睡先會導致做唔倒依個動作

想r痕都好難

易過呼吸

我真係右手到直角ONLY

即係做唔到囉

有冇諗過係你廢
利申肥仔，會得閒游水，會拉根

見唔少人話做唔做到個動作唔關玩手機
但先唔好理個動作
我紅圈個個位左右兩邊都腫起左一舊肌肉
有冇人可以準確少少話比我知點解會咁
同埋點解決
（但我又唔算成日頭痛個啲 聽人講話會有影響
利申我捽過個兩舊肌肉 但完全冇改善
睇中醫針灸都冇用

想講我記憶中中學就已經做唔到 但我中學未有電話
你肯定關電話事？

日玩十幾個鐘電腦
冇問題 輕鬆做

推

關閪事
我細細個嗰陣已經做唔到

其實唔難 簡單做到
利申：打開泰拳

我左手反而做唔到

之前去日本整骨院整左排就好返，主要靠拍骨拉筋電療，好似聽講香港物理治療都係做依啲但貴好多

成日得閒都咁拉下對手放鬆下

樓豬呃正評咋 child登仔咁認真

真
左邊做到 右邊唔得

對於成日R背脊嘅我黎講
呢個動作真係輕鬆

見字坐直

點解左手做到 右手做唔到嘅

兩邊都做到, 每日玩7個鐘電話

右手唔得好撚痛

做到一邊
但係做唔到另一邊

無肉WOW

我右手係下面得
但變左手係下面就唔得....

但我右手慣用手黎....點解

由細到大都做唔到

右手天生做唔到，右手做gym 整親埋

屈向後嗰陣頂住咗

未有智能手機果陣已經做唔到

寒背可以點搞

只做到右上左下
做唔到左上右下

我屌哂你地咩 成千人都做到

買個矯正帶

輕鬆,兩邊都得

早排整親完隻手都做到 easy

唔關事掛？
長期肩頸肌肉緊張但輕鬆做到

唔明點解會做唔到

做唔到係咪會快啲死

右上屈唔到上去
但係印象中以前做到

Gym撚表示做唔到

輕鬆
以前pe 堂 呢個動作、拱橋、合腿下壓掂頭都冇難度，依家都做到
但我柔軟度其實好低 好似得20

It狗都做到,可以互相捉住另一隻手嘅手腕

咁係左手定右手用電話用得多先

點會呀,我左手做唔到,右手輕鬆

小學已經做唔到
仲有冇得救
利申: 兩邊都唔得

右手下邊嗰嗰好勉強先得
左手喺下邊嘅話就輕鬆
點解會咁

我都係呀屌

屌,我又係

Gym撚都想R下背

以前做到 依家啲肌肉好實 做唔到

腫嗰個位硬到成條骨咁 捽唔散
點算
係咪要睇醫生

咁我想問做唔到又點

平時沖涼都係呢個動作擦背

去咗邊

中學上pe堂到而家出嚟做嘢都輕鬆做到

咪臭系

d筋本身硬

我係右拗 左手做唔到

左手做到
右手差15cm

簡單條撚咩

兩隻手都做唔到

細個成日熱身做到

Physio 兼教練

結果得樓豬做唔到

咪傻，我用左手玩電話都係右手做得較辛苦，因為右手粗啲所以咪難做啲

做到，但好痛

2年冇做過 其實唔難

點捽

做唔到

me2 左手勁輕鬆

輕鬆, 揸到手腕位置都得

無睇清楚post比錯負皮
做到但係唔知點解做完隻手會痺

求解釋
好多年前已經發現右手做唔到

用繩幫手得唔得？

左手得右手唔得

總辭

未有smartphone嘅年代已經做唔到

兩邊都好易做到

原來玩手機事
我一直都做唔到

我反而同幅圖相反
右手做到左手做唔到

呢隻手做到 另一隻手做唔到

左手勉強兩隻手指
右手輕鬆掂到手臂位

我細個無電話玩嘅時候 一樣都係右邊緊啲做唔到
左右鬆緊唔對稱係要fix 但根本唔關電話事

我由細到大都係左手拎電話
但係右手好細個開始就做唔到
因咩事

拉得好爽
推 大家一齊做

我背肌大咪做唔到囉